美國隊長、Hulk齊出招怒批川普

美國總統川普，先前在白宮演說，說如果統計非法的票，民主黨就能偷走大選結果，這番話惹怒民主黨選民，包括「美國隊長」克里斯伊凡，就把川普的話，形容成馬桶水，還有「浩克」馬克魯法洛，則說川普像是耍脾氣的嬰兒。

美國總統川普(11.05)：「如果你計算合法選票，我就輕鬆地贏，如果你計算不合法的票，他們可以試著從我們這裡偷走選舉。」

美國總統大選戰情還在膠著，但是現任的總統，同時也是共和黨候選人川普，5日在白宮的這番演說，惹怒民主黨選民，也讓漫威兩位超級英雄，不滿回嗆。

影星馬克魯法洛：「現在川普陣營非常絕望，而川普所做所為，像個嬰兒在耍脾氣一樣，他的鬧脾氣無法呼攏我們任何人。」

「浩克」馬克魯法洛，錄下了一分鐘影片，激勵人心的說，川普像嬰兒耍脾氣，同時不忘要民主黨選民，相信自己做的正確選擇。

影星馬克魯法洛：「所以只要好好聽著選舉官方的消息，我們必須要計算每張選票，我們都期待這件事，相信選舉結果我們做到了，要相信我們在疫情下的努力。」

不光是馬克魯法洛，還有反川大將美國隊長克里斯伊凡，則把川普形容成馬桶水，說他滔滔不絕的謊言，像是馬桶噴泉一樣，相當藐視川普的魯莽發言，至於日本女星渡邊直美，則是在紐約結束14天隔離。

渡邊直美到紐約工作，正好遇上美國總統大選，於是趕緊到超市，補充生活用品，看到許多店家在店外隔起木板的景象，讓她感受到選戰緊張氣氛，還說看起來有點恐怖，一場選戰也讓明星們都關注，也透過社群媒體來表態。

垃圾隊長

渡邊直美無圖？

以後唔入場睇Marvel

真係早知都唔撚睇呢班冚家剷做嘅復仇者

照妖鏡
同啲大灣區藝人一鳩樣

棒打落水狗

2016年他們咪又係話 Donald Trump is not our president.

DC粉表示

呢幾年 睇下biden做咩柒野唔出聲實鞭佢地屍

Marvel我未睇過 對我黎講美國隊長就係阿侵

駛咩等幾年
選舉舞弊都仲奶登就知佢哋有幾on9

到時就會話I’m not a politician.

迪士尼奶支常識

係囉 咁靚女都唔po

迪士尼班撚樣根本就係食屎狗，奶到出哂水
偏偏班撚樣藝人有最大影響力

成班戲子以為自己好有政治地位 可以主導社會

Captain china

黃絲帶16年屌選舉舞弊建制個口吻咪一撚樣
黃絲帶快撚D跟住笑啦
好撚快現眼報

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Biden 當選後得閒上下Jimmy kimmel & Fallon 兩兄弟同埋其他anti Trump host度吹下水攪下gag，我諗佢做乜尻都無人會開聲屌佢

Superman? Superhero? Whatever

只有一個美國隊長就浸浸

以後唔會再入場睇任何荷里活電影

咁肉酸仲奶登

+1

支那隊長

BigDick

hulk係黃

荷里活果班同香港果班根本無咩分別

荷里活班仆街係疫情下努力過d 咩？
去左派飯定開放左自己間屋比窮人住

wfc 錢已袋

Hunter已經無出聲

好撚虛偽

暗示佢 一做就即刻死？

Selective blindness

美國隊長喎

呢啲撚人 究竟對眼生喺邊？ 用下common sense諗野都唔識？

變中國隊長lu

Hail Hydra

Captain 支那返去露腸啦

民主黨係敵人

做咩姐你

去支那拍支那隊長算啦

終國隊長 變態乞衣

屌你老母真係以為自己係美國隊長

美國露腸

一集都冇睇過，依班荷里活人勁虛偽

The real CA

戲還戲 政治還政治我唔講政治

唔好咁天真啦大佬，hunter咁大件事佢哋有無屌過？

老美國巨腸=拜登

底褲好黃

Trump先係係lift入面俾九頭蛇圍攻既美國隊長

好彩從來無迷過美式英雄

唔講冇錢開飯,我尊重你嘅決定

拜登巨腸

需要一個連登隊長 CL屌打CA

HAIL HYDRA

現咗啦，偷走咗你個腦，賺幾多五毫都買唔返

係侵侵呀

中國隊長

偽英雄偽榜樣係太平盛世產物

成班都撚人嚟
不過
都應該唔會點睇佢哋啲濕鳩樣版戲
俾錢佢哋賺

咁如果發現有問題，係咪唔使查？
仲話係美國精神？

睇開動漫同日本野 覺得marvel d打飛機片好低質

敖軍師/許穎婷：你班仆街唔撐民主黨（美/港）同國民黨，唔撚係香港人啊

HAIL BIDEN

唔睇！

繼續吹
笑侵果班等睇下年你地呼天搶地然後建制講返而家班左膠講緊既野
真係支持民主既話
今次壇野咁撚樣唔鍾意侵都冇撚可能唔撐侵

其實場官司仲有排打
侵粉們不如冷靜啲，比啲耐性，睇少啲不利侵嘅新聞，
化悲憤為動力，揾吓點樣鼓勵Trump好過啦
例如上Twitter 留啲comment去realdonaldtrump或者開post去鼓勵&多謝Trump；Like and retweet依然為侵發聲嘅共和黨人

不嬲都低質

一向都冇睇過 係咪我太反社會人格

關你撚事咩媽浮

China captain

屌你老母
叫美國隊長hulk阻止BLM搶你間屋
消滅deep state
同救維吾爾族人啦

左癌同支共癌一鳩樣

滿口仁義道德既虛偽撚

好多人對Trump有誤解
亦被奶共的民主黨蒙蔽了

好奇search下chris evans咩學歷
嚇撚死我 Phd in Law, European political integration master degree再幾個degree
原來揾錯人 其實得中學畢業

美奸隊長

收皮啦左膠
被人洗曬腦都唔知

civil war到而家都仲未睇

人地係美國人，人地有投票權，

你呢？？？

永久反對共匪民主黨

佢地離開左綠色幕什麼都不是，點能夠同手揸核彈箱既侵侵說三道四

鳩大冇腦

前hulk係藍定紅

全部記低佢
等第日啲on9比共產主義鐵拳打中既時候再睇

美國隊長現實就係9頭蛇既紅骷髏

年頭Ricky Gervais先屌過呢班戲子
if you do win an award tonight, don’t use it as a platform to make a political speech. You’re in no position to lecture the public about anything. You know nothing about the real world. Most of you spent less time in school than Greta Thunberg.

之前已經覺得似

好似拜登

咪on9啦,d藝人明星不嬲都係選擇性出聲架啦
如果侵贏左,呢班柒頭皮咪又係當冇事發生,如常生活

想玩羣衆壓力唔比人查？
其實你無出貓怕乜啫～咪比佢查飽佢囉

PR淨係識講呢句 一柒左就潛水

當popcorn片睇，不過唔會再入戲院睇
要睇睇老翻

上去用中文屌柒佢地先

大家起下底
應該係中聯辦員工

但佢冇做啦喎

唔怪之美國隊長要換人啦

反送中人呢而家撐埋BidenHarris, 共產美國喎

rightards係咪肯定一次藍店都無幫襯過

推佢啲裸照

班影星就係話根本冇問題
係侵侵自己聲稱"有問題", 話佢只係佢唔認輸o既賴死, 唔代表真係有問題

但Greta係咪有好長時間home schooling

你都幾撚好笑
呢度係連登，我有留言權
我講乜關你撚事？

ricky gervais都話依家自己都怕俾人cancel
太痴線

佢地已當拜登贏左，覺得侵咁做只係唔服輸，係度拖時間

Hollywood is part of Deep State

今年6月25日川普總統說的話了。
他當時就非常擔心郵寄選票的問題，特別是CCP擁有相同的紙張、相同的機器。
我想正是因為如此，所以在投票點出現順豐快遞的包裹也就不奇怪了
川普總統那時候說的「最大的危機」，現在我們每個人都在面對著這個局面

費城選舉作弊由来已久,監票員Brian McCafferty爆出費城會議中心內部計票作假和腐敗

South Park called it 8 years ago - Democrats are stealing the election, Joe Biden is CCP puppet.

100%match

美國隊長除咗掉盾露械

仲有咩嘢最叻

老實講 biden乜春民生野都唔搞
淨係滿足LGBTQ+++ BLM就得
反正媒體=民意

‘South Park’ creators issue mock apology to China after reportedly being censored
OCT 8, 2019

‘We too love money more than freedom’: South Park creators issue mock apology over Chinese censorship
Oct. 8, 2019

隊長無做，咁做唔夠傷，罷睇其他有佢份嘅電影先啱

Me too

奶共Disney不了

左膠加州明星預左

收皮啦漫威狗

我有屌7你咩？我有唔俾你講咩？

我提醒你嘅身份係四毛人事姐，無錢，無女，無工開，無美國投票權

黎緊仲有Black widow條臭西

不嬲冇睇marvel啲戇鳩戲

Marvel撚會扮睇唔到

唔係唔睇，不過上網睇姐
大家齊心d

唔入場睇又冇話唔睇既
大把方法唔使錢睇到啦

成班偽人

完全搵唔到呢個人優點，缺點就一大籮
咁都做到總統證明美國人都係冇得救

嘩大神探喎
冇錢冇工開冇女你都知呀？
咁撚把炮你洗撚上連登屌柒我咩
自貼銀行存款，僱主證明囉咁撚把炮

一半半咋，侵輸左你地仲大鑊

拜登隊長 拜登俠 拜登俠醫

睇Marvel戲：ok

睇tvb劇：五毛藍絲

同d人話一世唔用8達通一樣

Marvel撚

貼紅簿仔證明自己好撚有錢呢d行為係倫敦金班MK先會做，SOR誤會咗，你有工開，應該係三毛人士

Captain China

呢鋪真係好睇
唔洗俾錢睇戲添

陰莖隊長

hail china

屌，咁你即係窮撚，冇女，冇工開啦
嗱學你咋
叫你貼又唔貼
乜證明都冇就屈人冇女，仲衰撚過啲屈毛

梗係要，撐返自己嘅作品小熊維尼

不嬲覺得marvel垃撚圾 公式化嘅電影 依家再加埋奶共

自己人格都冇做乜嘢英雄

演員唔等於marvel

點解唔係I am the President

不用分那麼細
老鼠不嬲奶共

之前好鍾意睇marvel
而家見到有關既野都覺得嘔心

等放哂d ironman公仔先

得傻閪cctoy判都未判就舞弊舞弊 呢d就真係理性啦
Cctoy都係做返中國人啦屌

$10同你收

冇一個駁到你 整係識講5毛
Cctoy真係垃撚圾 現實對場運動冇貢獻
連上個網講政治都比人撚狗

係得香港人先當侵侵係寶

自己覺得啱咪得囉
你生到成碌柒咁你老母覺得你好靚仔㗎

拍幾套垃圾戲就以為自己係KOL？

係trump唔服輸

杜汶澤講得好啱 其實啲明星 多數好撚蠢 一日到黑只係驚自己紅唔紅到落去 其他嘢只係人云亦云

睇戲不分政見

駁唔到就話人身攻擊 成班支那狗

美國情報界泰斗皮切尼克博士透露,今次大選是美國史上最大的「釣魚行動」!
一切都係川普總統計劃好嘅,選票有水印標記,2萬國民警衛隊已經派出,拜登同民主黨腐敗分子已落入了圈套

魚釣的差不多了,該收網了..

講咗幾撚多次marvel唔計

Marvel撚 繼續玩埋啲傻閪熱玩具

係嘅話真係好撚堅民主黨起碼20年唔使翻身

因為普遍美國人唔明個問題係咩
直到好似日本咁啲知名品牌都比大陸買起晒時
佢哋先會明失去緊咩
但到嗰時已經再冇嘢可以做到

me too

荷里活班垃圾

等於香港2014雨革都未醒既港豬

普遍美國人係明，因為多數人投侵睇得出，
你會覺得普遍人唔明係來自媒體嘅威力

好事黎嘅
好似香港咁
曾幾何時見到啲藝人以前參加過民主歌聲獻中華
年年慈善籌款又出黎出錢（？）出力
傳媒又日日夜夜播佢地啲野講佢地啲新聞
搞到香港人當佢地街坊咁

直到見到班「星」佢地反轉豬肚以外地為優先考慮嘅對象為止
嗰一刻先知佢地係冇良知嘅偽人

我起香港走得太前

侵侵係Allmight, 偽善隊長收收皮先

得啦賓州隊長

係，班仆街咁奶共，就上支那網睇老翻

成個美國娛樂圈都係登粉

無碼呢

唔好入囉 到時咪又係大把人入場睇

明顯唔係多數
因為連六四比都未到

做好自己本分先

對佢地好反感

睇嘅正契弟 係極權嘅擁護者

成班小丑

大部個hollywood/美國影視娛樂/音樂都唔使睇

落咗人仔真係特別香

香港有事嗰陣死咗去邊？

有證據，你係一個會喺討論區貼糧單證明自己搵雞水咁多錢嘅弱智仔

屌都話叫你貼咩公司同埋糧單睇下大家搵幾多囉
乜柒都唔敢就收皮啦好冇

你好撚弱智，唔係扮嘅

叫人貼，不過自己唔貼，聽咗你講咪即係同你一樣咁弱智！？

又大字又粉紅又綠
家陣叫你畫畫咩中二病
又係你冇證冇據屌人4毛
好啦叫你貼紅薄仔又話人mk
好啦再就你叫你貼糧單又彩色字
喂呀哥，係你屈我冇工做冇女先，我依家叫你咁把炮貼糧單好正常啦下嘩，跟大佬學野丫嘛

支持大陸bt睇佢地o的戲

我無話你MK，我話你弱智呀，弱智仔